scirocco點睇？

想換scirocco1.4，有冇車主講下
改款之後中控上面三個表好好j
諗緊買二手定出新車
14年後既車有冇咩通病
2.0又點睇，會唔會快好多

2.0快好多 R再快好多
加多小小上R

諗緊golf gti mk5, scirocco 2.0定 fiesta st

想玩棍但覺得最型都係scirocco...

Fiesta
但好少盤
型就一定scirocco如果唔介意比人話mk

GTI留名

加多少少上林保

寶

Fiesta個款我自己覺得麻麻
同埋好似偏門啲，整車好麻煩

Scirocco香港好似冇棍

食屎啦 有撚錢咩你

golf r大家又點睇？
從實用性質，表現同安全性再加埋價錢黎睇我覺得可以話係最好

唔好買1.4會後悔，係就買2.0

Scirocco外型好啲
平時都係自己用車雙門都冇咩所謂
利申 冇女

其實scirocco真係幾型, 如果通常都係車兩個人既話, 唔怕兩門唔方便

不過好多時見到scirocco都係比D MK仔無品咁渣左穿右插, 所以形象受損, 多D有品司機渣會幫手整理返好個形象

mk5,mk6先多mk仔揸姐

mk7新d，佢地撚有錢咩

有$30-50萬佢地就唔會買VW啦

Golf真係一街都係
感覺上scirocco少好多

30萬好玩嘅車真係唔多
Btw, Renault megane gt

唔好睇少mk 大把花靚揸住部a45 m3周圍撞

中產mk

又未到富二代嘅級數

但一定係父幹啦

有幾可會睇個錶
1.4間唔中行快都ok嘅

仲有好多
Juke 1.2 DIG-T 大推

Clio RS, Mini Cooper MT, 208 GTi, Fiesta ST

Nissan Juke 真係一大sleeper

樹蛙型
r版好撚好j
樹蛙好似有棍仔 但好少

樹蛙雖然用舊PQ35底盤
但操控感喺多年來仍難逢敵手

Ford台灣大陸都好賣，大把件

外貌協會

最慘急起上來等都有排等

香港原廠好似冇

上28睇好似見過
買全新好似可以option轉棍
唔清楚

Fiesta st仲係15版

但係想玩棍仔同極力子就要買gti或者r佬

265 PS vs 300 PS
FWD vs AWD

俾我都揀 Golf R

但個dsg波箱係咪真係好難搞

都係個句
有新買新 有濕買濕

Scirocco14打後都係乾式7速

以我所知都係乾七.
有fd揸 14年 1.4
利申 12年 1.4

有咩分別

同問
淨係知中控上面多左3個表

所有 1.4 都會係乾7

終於有車主出現

scirocco 坐唔到人嗎
多數都係買 Golf 多

乾式冇油浸住易過熱

1.4都係乾7
r版先有棍
好似16年新車先有中控上面3個錶

有朋友買左1.4渣左半年放左
波箱冧冧地 又易著code
我本身都想買架1.4玩下
親眼睇住個朋友買返黎型
型一排架車著code波箱後波經常入唔到
快快趣趣放左

間唔中坐人都應該ok呀
利申 而家揸緊mini

咁大獲
你朋友果部咩年份

只係差個尾部既線條 尾燈唔同 果3個錶..
引擎規格一樣...

係坐到人的..不過接載長輩就一定唔方便

我諗後座點都一定好過mini掛

但後面得2個位唔係3個位

Fiesta st 而家代理都冇貨
我諗係得番2手盤 ，如果唔係就要等18年出果部
1.5 3缸 ecoboost, 195匹 6速棍
我幾期待

Mini都係2個位

我都係mini 換 scirocco
兩架後座差唔多

15年尾個時買 架車10年 11萬5蚊入手
行左大約6/7萬公里 詳細唔清楚
渣左半年都無就放左 架車著左燈 後波有時入唔到 比買家壓到8萬蚊放左
過多3個月見到有人又放返架車出黎
加左幾條拉花 8萬蚊放返出黎

只能說歐洲車無做定期保養會好大鑊

new scirocco尾燈 頭包圍都唔同
中控多3個錶 引擎唔同 但匹數一樣
好似係 有錯請師兄更正

係 歐洲車鋼水好 渣落紮實
但好多電子野 好易死 有時都撞手神
你日日渣都可以無啦啦壞sensor又洗錢
其實scirocco唔算係全自動波
塞車個時電腦都係行2波 唔會落返1波行

有D 1.4 落過D外掛仔 好易搞成個波箱

係 篤過電腦死多兩錢重
scirocco真係唔好亂搞副腦
我朋友個部1.4聽佢講上手好似都篤過
另外有個朋友渣2.0無篤過電腦但又係著左code
後波經常入唔到 係街泊車入唔到後波比後面啲車狂呠 迫於無奈入返d波走人

juke棍仔？

點解既？

難得合誠肯入棍
同級Compact SUV中唯一有棍
而實用性比上述對手高

雖然個樣唔太靚仔但車輕加改車潛力高，外國有人改到700匹去落場

有部juke-R 係直接擺r35副引擎入去

呢樣真

依家D 10年車趺到6-7萬已經有交易..
買完返黎整到仆街都似

乾7就死果d

我見28車14年去到16，17萬
會唔會好啲

定係唔諗買新車

打死都唔好買1.4 2.0好好多

打死都買R!!

新車無記錯 24萬8
如果14年都16 7萬 倒不如買新車 ..

R53 換Scirocco 2.0 半年, 唯一問題係水泵夠期
後座坐人都舒服, 純粹係難上落

唯一係渣落感覺自己好闊好大份

R50 換 1.4 兩星期
我都有咁既感覺..
可能R50 53 車頭短身同窄D..
依家揸都未慣

代理有大量 GTS 16貨尾你慢慢揀

孝子賢孫車

#羽毛球教練

2.0 同r版係同一款水泵 好快又要換

渣得車多其實又唔覺得係問題既
七人車果D都係咁渣
只係乘客位比較可怕 特別係過大潭水塘

我都係r50

1.4同2.0油錢會唔會差好多

我吖叔以前架樹蛙

Giugiaro個設計好經典

00年C Coupe嘅設計比現今Scirocco更能掌握完祖的神髓

通常揸呢個款好多都忍唔住踩下佢..
我80市區20高速
$660油 依家行左一半多一格.
320km

7-8萬個d1.4係咪好伏

我而家部mini入500蚊油都係行得二百幾

巴打係咪無放hand brake 行車

1.4 著燈打爆行到 around 680

咁swift好過

咁juke 又坐得舒服過swift

juke好柒

你唔可以話架車柒 你只可以話佢設計進取

都好進取下

唔進取點會令我地印象深刻
如果買1.4 scirocco 我會買swift

680公里？
入幾升油

47/8

圍起唔使一蚊

Highway 多 重有油卡...

點踩都唔會過1.5啦

但咪數會比較多

點解我架2.0點踩都落唔到1.2

1.4 易壞波箱，唔好。

岩岩問左相熟車房都係咁講
佢話好準時5，6年到就會壞波箱
換波箱同電腦又幾皮

11年後好少有事啦，重有睇車手點揸

點解11年後會好啲

一般都recall晒波箱電腦

而家重諗緊出唔出好
有冇類似車款介紹下呀

買golf 仲好

唔想煩波箱問題咪出2.0 或者 R
想易甩手咪mk7

2.0波箱會好好多

濕6 無乜聽過波箱有問題
乾7 要買跟足保養果D就好好多

咁就諗下2.0先

勁多MK揸, 1.4改到鬼五馬六

2.0 全原裝

1.4 用乾7 其實250扭力係啱啱好，你班友又chip 又stage 1 又 sport plus + 3度，個波箱梗頂唔順啦

2.0 12年大約十二萬左右都有..

1.4 加粒晶片 篤下電腦又話多40匹 唔冧就假

20000km 換波油，塞車多用+/- 其實好襟用

2萬就換... 會唔會密左啲

+/- 波塞車用會好d 架咩?
求detail

差唔多啦

5000 偈油

3-4 次偈油換一次波油

5年乾7dsg 冇病冇痛

少啲轉波冇咁易過熱燒波腦

兩個大男人坐係後排都好舒服

咁塞車長keep 一波?

慢行唔洗停我會 D 波

行停行停我會 +/-

頂 咁我要搞搞佢

6代GT1.4 做到170匹，其實原廠出廠已經tune 盡俾你，你死都要再超一超頻。咁燒咗好撚正常丫

d波行車 行行下塞車只會落到2波 唔會落到1波 塞車轉返+-波好啲

之前係facebook見到人地篤stage1又話有200匹 篤stage2再換少少野又話200幾匹
真係害人不淺

apr都叫正正經經...
有D係外掛電腦 插個制又話扭力xx%^ 匹數xx%^

巴打換波油 偈油 連人工咩價?
求PM

依家anytime +- or S
眼見慢車行D 轉波快到嚇親自己
0>5,6km/h 已經上左D2

師兄有無試過燒極力子或者起步車頭震
其實慢車用+- 其餘用返d波 架車應該都襟用 1.4咁樣渣壽命都長啲

當棍波咁用咪得

我呢部上手keep住返廠保養
所以託賴無起步車頭震既問題...
我依家全用+- ..
黎緊三萬咪就準備換波箱油

偈油包隔人工六百幾

波油就千一左右啦

換波油洗唔洗去轉搞vw 車房

最好啦，用返原廠波油

有無介紹 上手recall 換過之後無搞過

邊隻偈油咁抵玩? 問親都1千左右..

Search 永鴻，唔平唔貴，公道

偈油就孖八

用 shell 0w 30, 新出又平

永鴻呢間野d態度好撚閪

有無包圍推介

我幫襯過幾次都冇咩特別
介唔介意分享下

想問下你地起步果陣有冇俾油，有時唔小心大啖左油會chok一chok

正常，變左彈極力子

但大啖左其實都唔係好大啖，只係平時係掂住咁起步深左ＤＤ
可能同之前架ＶＡＮ比較 果陣要踩深少少先起到步